黑警依家敢唔敢公開講：「我係香港人！」

如果用cam影住問黑警係咪香港人
佢地敢唔敢認自己係香港人

認咗係咪無得升職
正治正確 係咪要自稱中國人？

政治正確*

重點唔係香港定支那
都唔係人

吠都唔識吠一聲啦啲狗
全部冇撚腦既

樓主on9? 佢地係到話 我係香港狗！